[I]糞營運#白貓project#107 教個仔打飛機

1

上船玩分分鐘抵過去台灣

who陽台做愛計劃with寶寶

台灣好廢

同左手右手做啦你

跟孩子做愛的教育

你仲咩屌自己

過多十幾廿年我排晒隊比人屌

平時一得閒就睇bob叔啲片
次次睇郵輪片都心思思
但冇錢

得閒做下partime儲下錢 儲夠咪同d同學仔上去玩

都係個好回憶黎

人地去開問馬會拎

好懶

連女都唔識追

次次都話有仔 玩撚咩 我玩自己條撚

終於call齊班g
你問我答

讀緊書咁多機會溝女都唔溝

...有冇諗過男校既感受

點解條G LIST無真扎電話

你間大學和尚寺黎

神龍寺大學

梳囉 我大學真係讀地盤

on9 打左差唔多10場
隻3週年戒影都冇

散了

現充笑毒撚

CHOK完即飛

A0

55

即係現充啦

係度花式撚鳩我地d非洲人

又笑me

打左起碼40場了

隻凱特會唔會太勁...

好少人講，係普攻沒強化差左少少

屌 原來chok係現充

我拎雪村專+你老母戒已經接近無限SP
有埋攻速100%都已經夠做

聽講某啲情況下個數會-1
A0未必代表未拍過拖

我最憎食煙 再加上我唔食得

c9唔好教個仔飲酒呀 睇H漫都還好

我都好憎 氣管唔受得

條女食煙即飛

飲酒要教架咩

新手留名

佢阿爺會教佢
我都唔係好飲得

很想要吧

一早出左
想問比邊個有用？

全部角都用你老母飾品咪得

你老母嗰期棄左

唔是掛當年邊會追呢隻

你係太多囡食唔得閒玩
明嘅

四神果陣-30傷任刷喎,呢隻垃圾有咩用?

利申 1隻30減都無

得隻25

上次咩黃金週刷派遣

由第1日刷到完果日,1隻限戒都冇

今次刷左30%經驗收手,等4神復刻先刷戒

派遣垃圾戒狗都唔hi

上次果d應該永久絕版

無魔族45

你講黃金週戒定4神戒？

黃金週

岩岩出左隻火屬45
今次無特攻？

sh得2個日任無人屌？

琴日先岩岩出左隻40% 物質種 (-20%攻速)

無, 得d廢戒
我估上次因為寫左限定比人吊, 所以臨時轉d廢戒出黎

岩岩拎左隻魔族30+10特攻,應該無3行15啦

好耐無打過派遣
30+10係基本野定係event限定

好彩之前打到魔族45

打左5轉,拎左隻10+5%sp,10+5%防禦力,30+10魔族,3隻都無負面
呢類無負面同屬戒平日無event時打一百隻都唔知有無出一隻

上次淨係出左鎧殻同物質45

南哥做乜都咁法老
唔公平既世界

屌,點解我係感電45

cls...
隻會長係咪廢到咁呀
咁叫神解!?

都唔知化拳廢定hunter廢好

四神出過最好係30會傷

G

我想問pad d ac係咪要好勁+齊tier1寵 先賣到錢??

我舊年3月賣account 當時黎講我齊野咁濟 賣得5000

咁算

上年賣左2萬幾比個大6人，果陣96Xrank，唔記得五百幾定六百幾隻297全神

手遊基本上唔賣ac 唔好話翻本 十分一都唔知回唔回到

賣係想頭也不回先會咁做

6爺就緊係無10分1架啦

巨頭

ever bucky 《-特燈同你講架廢事你話沒人講

今期批貨仔唔值得叫

賣完回頭課多幾倍都見過啦

已經做唔番最top，不了

0課賣到一定fatfat la

呢個真 會玩返既賣ac都無用

我啲ac都係派出去

hunter神解都話廢嘅話,
咁魔王3.0叫乜

難過戒煙戒酒

叫雞

0課既垃圾ac唔會有人要呀？
隨手都執到啦

賣到幾錢

終於上番三千石

On9

留名

又笑閃光

寶寶

朱古力新地多醬換

Lovelive零課acc
無正野 二百元放左
係cc最痛 課左五位 放得300

C9幅圖一隻都矛

手機驚不嬲唔值錢

我以前玩mmo零課ac賣到幾千蚊

最後悔係課龍G😞
玩左2日就棄jor

零課，上年一出協既時侯玩唔掂兩個ＡＣ，岩岩出天秤，抽到，賣比Ｄ中學雞一千蚊，正路好似五百到。

訓左幾日, 隻魔王槍咩評價

以前就算唔賣AC
淨係賣物品都有錢搵
最記得魔力賣水龍服換真錢

狗都唔屌

你非洲關我撚事

我當年中學無玩online game
但我班同學係魔力賺左好多零用
Online最賺錢好似古龍 魔力同埋ro

有得打寶或者lv難升既都好賺

我冇賣架

魔力啲裝會用爛 長賣長有
古龍我太廢未賺過

我代表非洲既大家講聲對唔住囉

寶寶係就係非洲，不過一定屬於南非

外掛鹿仲串過馬撚

d綠色鳩叫花 點搞架 點都中招既??

企係度 食曬消buff 封buff
避 食消buff
要放技先避得曬

如果開技炸中佢= gg??

多數都係放完技佢就啱啱自爆9叫

乾坤一開 限定氣流一轉
法老王六爺請上座
弟子寶寶帝君願代天巡狩
一切照歐氣而行
如有違背 願遭天譴及十一粒饅頭

大醫生好似對我有啲誤會

冇

兩個字既名 唔係你就吳生

邊個吳生

邊個係咁負皮我

黑劍

好撚似達哥

呢間點升 定係過咗

咩黎 點解我未見過既

即係你仲有島啦

個鐘我有d印象 係咪11島既野

原來人人都大把島未推

好失望

姐係要打完11島先拎到個3舊野升建？

失望for what?

咁多人十島都未推完

終於試完所有hunter角

希仔=凱特>基仔>古仔=比絲姬=leo>大岡>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>會長

希仔好撚勁

仲未參與到討論

冇石抽sh2

冇牙

原來牙chok仲有島😒

又準備250中?

吳生

推

唔推先証明到個班係仆街現充嚟

無最勁果2隻慘

249石了

基仔用咩武好？

一係專一係咒
乜拳職有好多勁武咩

岸鳩仔有樣睇

巧想去日本

去

去埋呢次儲錢

自己去要幾錢

一個禮拜洗左八千
食左幾餐好西

要掉個仔去樂富住先有得去

又掉低個仔

帶埋佢去會比人誤會係支那

幾日啫 帶埋去先大問題

騷擾到人自己又玩得唔盡興

將佢交比大佬will

當我冇講過 唔撚認得

吊你老母 今個星期無家蓄睇

你地咁愛白貓先會認得咩島打乜

Agger

chok有島扮無島

chok有女扮無女

嗰個建咁閪
緊係印象深刻啦

on9

留名睇勁過阿希

你係阿希？

唔係老婆嘅話就唔洗講架啦

哦..er...你...

係啊希

哦...餓...鵝

凱特睇片真係屈 如果3000男神有2次神解 我都希望改到差唔多咁

夠鐘刷sok分了

橙牙

350萬
上次我打到75萬開到隱關就冇打了

日任次次都抽到G卷 係咩意思

難哥

無家畜睇唔想做人了

做g

on9 有島就唔補魔啦

有島都補魔

補完都唔中

開始開life is strange

正野

如果可將光蔭都扭轉

曾經的巴基

個極度睡眠都幾尾機

睇錯巴塞

尾機得過你

王者又然

王者依排的確冇輸過

勁牙

英超冠軍雙曼之間好難選擇

win硬 平分賭注 雙曼各買1注

賭神

馬場好波

頭已側貓.jpg

執二灘?

艾爾莎有台版1半就偷笑

屌你老母 笑撚死我
又拎韓限返黎本家 又拎台服合作返本家

真島浩畫風嘅男主

邊隻

不過冇記錯台版3d模型係比日版差少少 希望佢會整靚少少

on lun9
你老母執啦 家鏟

3週年投票簡3隻出黎 條不知名既女係韓限

台版到時跟返，妖尾合作2.0

生放投票出黎0
遲下會有得抽

未見過咁柒既本家

留石等fate合作

一集都無睇過妖尾
Skip得

而家先開 on9
好撚正呀阿Max

妖尾直dup台版？

有本事拎埋台版模組呀
我話你好野$#

屌 戇撚鳩

姐係趕客

而家全部角都係入替式登場
好難喺fate度抽三/四隻人物出黎入替喎

日版艾爾莎有台版咁勁我課10pack比馬場

同時開兩個池是常識吧

講到課10pack實中
用台版個模組top1都唔洗預我

台版個艾爾莎著住盔甲都會搖

同apo合作分兩個池入替都唔夠用喎

收到風日版模組會del哂啲繃帶

OK,咁隻驚可以落架

唔好top5添牙 唔想抽 呢套野好垃圾.....

出活動pool囉

台服抽日限聽得多

台限搬返日服抽都係第一次聽

你話瘀唔瘀

屌你老母 笑死人咩

唔係好敢俾人知我玩緊白貓

不過你地都係抽架啦

唉

蘭哥

三大合作?.?
韓限,妖尾+東離?

我地係妖精的尾巴

三大合作妖尾 東離劍
仲有個係咩呢

認真,真係唔係幾缺劍

Pad

無火屬勁劍

動物朋友

我已經準備好了

吓 原來你鐘意呢type

石lei

有

我都準備好了
skip

Max唔差阿

冇睇過 可以唔洗抽

台服強度就課到中

唔係pain pain順便宣傳埋已經偷笑

最好聽日3點即刻有得抽

係咪日版ps plus免費送

追左好多年 但佢出主角群我應該唔抽

妖尾配角正好多

淨出啲貓OK?

原來6爺仲有玩 唔駛再玩朋友ACC

洩露國家機密

有牙 期期都抽唔中咁解

吳生有冇昇哥手提 幫手撥個輪俾佢我要準備潛水

南哥快d走牙 六爺話要dsfvgsdfrt9s0gv8bxf9-ibvgsdzpfiraqwepdi wa;orfaoe;kir;easowt;wsrgt

有時出街玩白貓比人望住都覺得好尷尬

今日見到白滑腿就唔小心尾隨順手影相

痴線婆

wendy,拉格薩斯,米斯頓葛

神樂 大小姐 仲有魔女之罪嗰兩件

我寧願佢copy台版幾隻主角,再自己搞多幾隻新整成活動pool
不過都應該無咩可能

呢招高呀
就好似7仔咁
知道你邊間好賣 就去果到開鋪搶你生意
等你d客走晒過黎

結論 台版準備執

根據鳩毛定律 你越估佢係最後就越唔係嗰樣野

反推測正確答案應該係重新做過批新限

唔會抄台服

燈到咁恆呀

個樣好幼

可能係送呢
網球都係送

馬場:送都要重製? 不了

我反而真係好想知
佢會唔會原汁100%搬返台版果堆直接當新咁出

無咁撚仆街掛
台版妖尾d模組好撚樣衰

後爺

我非洲小薯咋

唔怪之得上次台版會搵定日本聲優配音啦

又可以慳返筆$

名偵探吳黑劍

之前港區送wo

跟住我即刻白金左 超愛呢隻game

妖尾班聲優心諗：又要配多次

我覺得會整好d 3d 但d技一樣

被動就nerf

原汁原味,直接搬

搵返台服堆語音咪算

出妖尾可以儲石, 冇咩愛

未睇過妖尾..儲石等JoJo all in

如果出到黎係咁樣 黑劍會笑到最後

但佢照抽

你唔好咁痴線啦
曬卡想用我黎轉移視線

chok仔又中

話唔定妖尾出堆會長抽
有能登

貼台版出黎唔驚比人笑咩

東離抽左1000石 乜柒都冇

可能日版遲d有得抽

又可以sh

話唔定同霹靂合作呢

啲模組咁柒 如果出就真係唔洗抽

馬場話唔會科咁多水比白貓
咁岩台版又有3個合作

垃圾驚唔好課

公平咩

釘宮buff的真相

陣間兩抽pad水著 又可以熄驚

愛

原來係為妖尾合作鋪路

三大合作

一陣整好就變台版2.0/神解變靚模

反正都引繼復刻
下次打都得啦

岩岩刷完350萬
好似有建築升級材料

我廠好波

蘭哥又勝

贏左分d俾我地手足買m記

你地賭波贏多定輸多

可以慳石不知幾好,雖然都冇石派咁濟

合作唔抽係常識
依家仲玩無限入替,唔係真愛都唔會抽
唔信咁快打男女主臉

班法老單抽齊限順便儲石 點跟

不如講下如果打左臉你會點，雖然都知你會走數

仲講打面 咩年代
啲關轉左做造球關好耐啦ching
話知你隻野top1 佢要你入唔到場就入唔到場
入到場冇撚用就冇撚用架啦

訓了 星期一
Never sunday(1/1)

聽日走堂訓耐d

全部抽齊咪得囉講咁多做咩

想問月兔2技殺完人d肉丸係點得黎??? 天父既恩賜??

有時會消失左,唔知點解

人肉丸

最多3粒 同最後死個3隻怪 同隊友都食得

唔是掛

留名合作都入替

Btw, 星期一啦
下次紅日假要十月點頂

玩完episode 1
買唔買之後啲episode好

下 原來你唔係成隻game開架
我以為你down左而家先開

btw係值既我覺得

因為未玩過咁正既選項game
有得回帶真係

個外傳唔係用max冇得玩回帶 搞到我仲未玩

Steam而家episode 1免費
本身個人唔係幾好呢種故仔驚
不過回帶真係幾創新
同埋個故仔好正
考慮下先

Btw頭先俾chloe老豆嚇到唔記得有得回帶

我係由walking dead開始中左呢類驚既毒

呢排ps plus 係咁送呢d故仔驚 我 玩唔切

SH2個故事nightmare mode
講月見托兒所啲細路一個一個咁消失...

食完會嘔兔仔出黎

有nm架咩

利申未打

伯邑考

封神榜

成班藍面人圍爐攬攬

你個icon都係藍面

我都想做藍面法老

執未

仲有2大 邊2大

中大科大

今晚一定會買馬模

合作pool 一定唔會抄台灣
因為日版會拆開三四個入替pool
準備課金啦屌你

中大仲邊度係三大
垃圾左啦
新三大係city

利申：中大

妖尾真•skip了

Hku都係辣殺

利申 hku

大醫生

係係係

垃唔垃圾關讀咩U 咩事 個人垃圾就垃圾架啦

梳

口德-10

垃圾

鳩比

你都垃圾咁我係咩

神父話skip我地要allin了

All in(25石）

玩bang dream玩到飛機都打唔到

妖尾?

我抽左唔知幾多下
一隻4星都冇del左

Allin project

我玩咁耐得3張

又釘棺

8號出夏日情報 唔係咁撚閪個pool重疊掛

就係咁撚閪

又唔記得做日任

正面啲諗 未去到四個pool 呀

凱旋個陣咪過左4個

夏日?
唔係合作情報咩

夏日完咪合作

會唔會溝埋做瀨尿牛丸

我覺得SH2 已經當係夏日, 聽日應該公佈妖尾/3大合作

隻垃圾弓點樣15回以下呀
回sp都回到手痛

用情人節弓 輕鬆

加埋你老母戒,s2任出喎

派遣介一隻都未有

情人節弓武真係MVP

2難打過3

用專武 + 專介都夠啦

我覺得唔當 2016夏都未神解

留名睇wasai解體

希望呢set收皮

話時話茶熊3係咪摺左
原本話秋天出依家票都未有得投

仲有得投? 依加唔係黑箱咩?

再投我驚魔王4.0又黎

同韓版合作 出佢地之前嗰set茶熊限

又有情報 係咪妖尾

好似星期五出

魔王法 能力等同阿伯

無走住吊，不了

俾D怪走住吊, Deal?

要睇把聲點啦

素劍

打完有素劍, 咩事

打撚完

男主爆腳 sh弓爆身

裝塊物質石板 SH弓都可以輕鬆

有男主收皮啦

個個都有架啦

呢個好笑

herotype

尾關戇鳩
求其爆完隻手 轉sh條女 用咒弓一下s2秒左
都係第二關第二次最難玩

agger

再出荼能都未必抽咁多 以前荼一茶二都齊set齊專
就算出荼能三肯定分幾池咁出
正一仆街

同時出4個pool, 各入替2隻, 一男一女, 其中一隻入替必伏
馬場: 計劃通

茶1 1個pool - 7隻
茶2 2個pool - 16隻
茶3 3個pool - 12隻

菜撚係限pool既機會係零

6爺

痴撚線

我期待緊你隻伊莉亞

呢個出既機會都係0

終於可以bin6爺c

Sh2弓連專 幾乎無傷過咁滯
幾個炮台俾你回夠sp先入下版
難喺邊

佢肯正正常常出個9職限pool我受靶又點話

兩個POOL每次4隻

乜9呀, 限pool定活動pool...

同一個意思

混池嗰隻叫做入替

玩台版ms玩到上哂癮, 白貓都冇開幾日

佢出左我地就有酒飲

吊你老母呀 板任第二版送武器石做乜9

吹?

D石就黎上返4位數..

係中雙位數都會中 係唔中...

上期我都係
今期最後

我明

ms

kc之後未上過4位數

唔識打
2回目開頭少少sp,周圍都係棋,又限左spr
求教學

見到新活動就會諗起下次變左引繼

碌去最左邊,儲滿射1下就S2清左D棋先
再碌遠D,儲力回sp打

咁你今次唔打下次咪有得打

咁煩做乜9，帶正隊打一次攞頭2個皇冠之後咪再sh弓單拖

隻弓hea打都3冠 打多次做乜鳩

me is渣ga呀ching

石量告急
隻角出靚少少都忍唔到手

唉 準備報yijin

大醫生又串

毅進有medical讀既咩

又扮

得5分 矛offer牙

你都係藍血人黎

串親佢老婆牙

求hea打教學

成班都高學歷

呢度啲咩大醫生 住山頂個啲 愈黎愈串

隻弓裝魔族石板打第2關輕鬆好多 差唔多秒住過

裝種族特攻石板 + 減儲氣介

某人讀yijin架咩

專武專戒 帶塊隱形板開頭回sp
打死啲細怪先 大怪回sp 好難被打15下

係牙

家陣讀master都已經好普遍，雖然我覺得讀黎個作用唔算好大，但大家讀多d都係為左搵餐飯食姐

讀乜都唔夠跟賭神搵錢多啦

呢次挑戰都差唔多算係最易果次

有外國護照先係最重要
有一本已經高級過我呢啲港g

例如話人高學歷個啲

吳生依排真係多搞作

讀完唔識人=白讀

仲未搵到工

咁快又出入替,sh黨仲諗住sh到21號

咪同我一樣

讀書有乜用
去到大學唔係專科咪同讀屎片一樣

都係要大學生個朵啫

依個agger ，讀d廣泛科目 一定要再加幾個有用嘅dip，先=讀專科個level

16歲少年袁溢峯一年前輟學，比Gear還要年少便放棄學業，提早踩進社會大學，自豪地說：「別人25歲才開始事業，但我16歲已經開始。」

我舊公司 聽到大學生3個字仲驚
好多智將

係時候吹奏裝修佬

專科有啲都好伏
利申中左伏

Me too

原來呢度個個都係醫生律師
點跟

All in

屌你老母 我啱先變返百幾

下

戇鳩

癡漢

大學生chok又恥笑me

有得讀書😭

yijin > 考紀律部隊無得輸啦

一入職2,3皮 攞正牌打市民收片仲有得扎

月入2,3皮糧到底係咩感覺

同做蘭哥果種感覺差唔多

蘭哥一日都兩三皮

賭神既意思係月入先得2,3皮既感覺係蘭哥果種感覺

High table discussion
Can't join

英文人

Will仔 佢講咩
睇唔明

Ching inch as fuck

my power powerful

睇唔明上面討論緊乜

唔識英文比人恰

咪傻啦蘭哥一定多過

有冇人幫手翻譯

me ive

讀乜唔重要
父幹先係一切

呢個真

論文佬

諗起馬斯達

仲有dad

講人話ok?

冇限定

呢啲冇得比

巴哈仔話妖尾會照跟台版出

Pass得
個建模趕客

有冇光/暗協團

照dup就死得人

點死法?

比吳生強姦死

唔想做就執咗佢啦.jpg

妖尾冇愛
終於可以養生了

勁到好似女主咁咪又係抽

女豬又靚又勁 懞界第一腿wo

隻法地圖炮

女主成個故事係度
鋪左3年
點鬥

地拖次次都係話唔抽唔課果個但最後都係課爆抽齊

夏日合作
艾爾莎同露西噴血三點式

勁拳勁雙就話姐

無一隻法可以超越女主

抽黎把鬼
一定唔會有台版咁勁

你唔係諗住神解會勁呀
下年神解仲玩緊先算啦 到時咪復刻

吳生準備又勝

出到咁勁 我真係唔點先 ...

太多地圖炮法 不了

太多

除非玩走住吊 wing zero

出到x咁點

全畫面打一千萬咪唯有死d石俾佢囉
成年都唔出隻勁拳勁雙，仆佢個街

XXX出成咁 真係好難想像半年內會打臉

kobe咁開心做乜

玩白貓好開心

一於出破滅魔劍雙

好撚黑仔 滑鼠用兩個月就壞

開心到講兩次

用呢啲

我用logitech 用左幾年 無牌垃圾幾年 最近買隻幾百蚊有保養 不過扔左單據
諗住冇咁快壞就兩個月壞左......

呢家啲牌字野真係重衰

日版執台版二攤
不了

今晚一定買馬模

尤其是 呢幾年興個d標榜電競專用滑鼠個d
個個都話易壞 保養維修完3個月內又壞
講緊made in外國 外國牌子都係咁 個個fd都係咁 上網睇都勁多同case

有

但全部冇我份

Bob叔今日又出新片

用緊g502 用左成年仲幾好用

冇用mouse成年

今次我隻頂檔無牌垃圾壞後 都買返logitech 呢d野都係老牌子好.

用緊mac 機根本無機會要用mouse

呢排慢左好多，成個月先嘔一條出黎

唔打機 咪用mac機 咪唔用mouse囉
不同用家需求姐

前幾日自出完遊輪片咋喎

要打OW
冇gaming mouse較唔到個DPI

可唔可以示範下點用touch pad打GTA

我指野食片

Loop著舊片先 平時我一冇野做就睇以前啲片

sleep

好撚難玩 最多玩到臨尾冇唱歌果度之前
痴撚線

weak

咁熟既

呢隻我用手機玩過 好難玩

禁到good都會扣你血on99

佢係啲歌吸引到我會繼續玩

打得最多係butterfly

無喇

而家仲有紅蓮の弓矢 同great escape

個post推得咁慢的
唔通白貓....

無feel

佢出呢首我返去玩

出左叫你
Btw肥短手指唔適合玩音樂驚

音game有ipad會易玩好多

最唔鍾意就係呢種制
玩呢種我打極都打唔準
真係得d歌吸引

我係用ipad 都幾攰

音驚要花好多時間玩

手遊音驚洗錢仲多

做法老就冇呢個問題
利申非洲人

個陣我街機燒左幾千銀玩左兩年都玩唔勁

有時d野真係講天份

以前玩ll果隻要打排行拎獎勵真係慘過打白貓
人地9件雞可以係咁出n.0版本

打多幾場練都要俾錢
仲要音驚練好一首都非旦夕可以做到
冇錢玩

好彩bang dream佛心 冇體都有得玩

音驚付出幾多努力都唔會夠有天份既人玩 有d人就係手腳唔協調 同埋咁快大腦處理唔黎

我由小六玩太鼓音驚 經驗唔同
還好啦叫做

玩緊隻手殘都ok既,但就真係冇野玩,齋打堆歌
抽野又低機率,當太鼓d間中玩下就得

無關係 太鼓呢d我地都係細個玩起

btw太鼓出到黎打又係另一回事

唔駛兩場就手軟

果間on9營運 ll 到bd 4星ur先得1.5%

音驚起碼有得背譜
格鬥驚真係完全靠反應
相比之下 音驚所依靠嘅天賦已經比較小

細過可以玩好耐 而家去親新之城見到啲阿叔真係想拜一拜佢

星期六去機鋪撚撚佢先

都唔係 我覺得街霸易玩過鼓機

咁好精力

玩兩鋪就應該冇得繼續玩

我之前打過街機大鼓 撚過一場完全唔掂

上次去見到re0 啲歌
輸左

一唔一齊去撚

諗唔到點打

呢首已經算易

人地打比賽個d音符全部連埋一齊

冇體力打 打到中間都手軟

呢首唔算難啦
啲天堂與地獄 千本櫻 初音堆歌先痴線

千本櫻我打過
我以前都係打十星鬼
我老啦冇體力玩

又扮老

我係用iPad

PS4

老你幾年咁囉

話kobe係我細佬都有人信

認真有ps3 ps4之後都冇用過pc打機

而家仲有switch
但我仲係好廢 打乜機都set normal easy

Iktfb

認c9做契家姐

馬模絕殺

推得好快

早晨

起身搵工啦

講真，真係唔知白貓仲有咩玩
挑戰關易到一d印象都無
常駐又唔出17星
暗協本來都叫幾好 玩副本形式咁
但點知可以飛飛天御劍流爆手快刷

我連sh2都冇心機推
啲協同挑戰關都冇郁過

玩咁多手遊
白貓係最低難度咁滯
新手中限一樣可以全破d關

白貓d關係煩 唔叫難

留名等睇今日$#廢話有幾多負皮

煩? 邊到煩啊? 睇過

會唔會2點講完3點就有得抽

周回幾百場仲唔煩？

冇人叫你肝足咁多場, 有石就打冇石就skip, 石版唔撚升, 除左素劍同歌乜撚都唔好換, 實行休閒打白貓

而家連飾品都可以唔一定換齊, 反正引繼

咁不如DEL驚啦

同PAD一樣留係到得閒有石就抽兩下都唔差

唔通認真玩白貓咩

700又大升
後悔冇all in
買左幾手ja

幾時出股壇論文

我究竟睇緊乜嘢post

重未爆

仲未執

小薯黎
賺埋唔夠呢度d課長1個月課得多

Sh2未完但又有機會開妖尾
馬場係咪癡撚左線

其實冇問題, 笠水既野襯仲有人緊係越快越好

七大罪呢？

今晚又有王者

傾唔掂數

里奧 SS- ，凱特 S＋? 唔係掛

打評價果d自己都沒用過

冇呀
ON9

等睇一個鐘後開創合作得一隻角一POOL既自例

撚過幾場里奧, 唔差

咁一定top 0, 大家可以all in啦

里奧好慢

jubeat 我目標係全部10lv sss夠

都達成左8-9成 其他果d係真係難到仆街要人背 我就唔背既

我咁撚好心機寫左評價比你地，你地就走去睇飛機網

黑劍>神父

都唔會抽到嫁啦

你真係要玩下bang dream

jubeat SS好易

仲有10分鐘 大家估下有幾多負皮

機鋪果啲好難玩
難玩在壞制

一陣有咩睇

靠馬模 獎翻10pack比自己先

睇執笠儀式

應該出埋keroro 我估係

正! 默示錄擊

5隻

5隻,berserker同光暗屬都出

同地拖合作

咁就順手夏日

不過又係光法

戇鳩 幾時出全個pool都限

5隻入替咁佛心

差唔多可以skip

唔吊打男女主1億限都唔駛叫我

光法

好似幾吸引 但冇石參與唔到

erza勇者個模組
仲派素劍,馬場係咪死左?
呢排係咁派

就咁睇段片好似得艾麗沙勁

格雷大劍士

台版仲話想神解就套用返日版個3D，而家點套用

聽日開pool?

10-30

女主唔係咁快比人打面下話

點睇都係女主贏啦
溫蒂好似又係地圖炮

米挽拉

買定離手

伏pool 3賠1

勁過男女主 1賠10

六爺又燈
轉過龜頭走數

3週年+男女豬 唔洗一個月俾人打返落黎
應該唔會啩

我買6爺又勝

男女豬一定同時甩頭啦今次, 白貓從來出既實驗體最後都係廢D果期

仆你個街 抽咗2000得魔王 早知sh

係咪已經講左係入替?

2隻入替=勁
3隻=普普通通
4隻=奇跡

自己參透下

溫蒂張圖好似有夏露露人形

5隻=勁撚到變神蹟

5隻 = 前所未有

獨立pool既話，抽1下當參與

你都痴線 龍騎 變身士出到黎企左n耐

紅龍有企好耐?

光法得個殘廢版地圖砲
難d 超越到女豬喎

不了

咁白龍係咪企左好耐

衝呀

應唔應該對拳有希望?

點知係可控/自描+射程貫穿全地圖

龍女就真係企左好耐, 可惜佢唔係實驗體果期

強度>>>>>>>>>>>all

有企過咩 真係唔記得
淨係記得之後既龍女

keroro又係五隻入替
sh2個大廈地圖唔知係咪for keroro合作

新職唔係實驗體咁咩先係實驗體

龍女係龍騎職第二期

龍女係有bug但$#唔fix之嘛
佢地自己都話冇預到會咁屈

得隻光法咋

話時話 佢出多幾隻洗死既??????光影鐵龍?會長?

一直講緊白龍
做乜會變左半龍

納茲究竟可唔可以救返拳職

佢出多幾隻就會分幾池俾你

你係咪誤會左d咩

順手打埋個暗
可能依家係分2+3池呢

隻法係動畫入面係咪都係光屬

利申 只睇過頭幾集

佢係天龍，光龍另有其人

冇誤會, 想講新野第一期=實驗體, 第二期試完就開始勁

咁比光屬佢做乜9？

d人設個造型好似好弱雞, 俾盡S+材料

係特別d既屬性(應該係風),有別於一般人
按返動畫應該係高輔助力、中上戰鬥力
之後出到個個變一拳超人既戰鬥力唔計

空氣龍 光屬

認真光屬畀露西仲合理

溫蒂：女主 幫我挽鞋啦
亦解釋咗點解係光屬

你要考慮龍女同白龍相隔成幾個月既事

強度自然會漲幾個double

而家先不過一個月既事

出瑟雷夫同神樂既我ALL IN

無茱比亞 唔撚抽

終於上返2位數

如果出一拳超人 我實allin

不過唔抽..

茶熊會唔會變埋合作?

一個月唔會漲是咪太老定
白貓而家個勢頭都唔係要搞好隻驚, 要掠水咋wor, 強度膨漲? 有人care咩?

齊木楠雄

艾爾莎 可以變嚟變去

你要咁講無得拗

一句鳩毛鍾意點出就點出撻落黎無敵

雖然事實的確係咁

計返個pool數咪又係差唔多
紅白龍同龍女隔左個辣殺柒罪同真礼1.0之嘛
雖然我覺得女主有排企

jojo茶熊

真係咁咩

照而加出pool速度 我諗最少企到10月

合作pool幾時有勁過

走住屌 光屬 法
雖然而家個pool有隻中左兩樣

凱特幾勁

講到白貓好多合作咁

嘩狼撚到
馬場含撚啦

一出個時成個pool得希索加用得落

仲要新職新模組
想迫死寶寶

團長初出囉

所以出左佢之後我就收左手 點知今次buff晒中唔到嗰d

你地呢兩日有冇係咁上唔到連登
我宜家平均正常咁睇到野5分鐘就會有5分鐘乜都load唔到

一時時

岩岩都斷斷續續咁彈error話網絡問題上唔到

就依一兩個鐘開始

講真, 白貓而家咁既環境, 咁多人睇住等佢仆街, 如果合作出得屎一樣既角色既話實炎上到仆街, 我係鳩毛既話就有理冇理set到勁一勁, 起碼唔洗俾人屌完屎忽之後又要上修又賠石又盛。
男女豬? 都冇得抽啦, 理撚得佢地去死, 要抽要課既一早已經課完抽完, 冇收入既野顧忌會唔會打佢地頭係咪揾自己笨柒

我已經準備好了 PASS

仲有2大 sh
最後一定係刀劍

留力等keroro

鳩毛冇做大佬好耐啦

講真我唔信出sao

次次出廢野,D6,7爺咪一樣一邊屌隻角廢,一邊抽到齊

所以我有個post係咁禁一回回左三次

事實

但都仲有一大堆人係睇住個強度黎抽, 今次仲要三「大」合作, 點講都係出勁D引人抽好過出產廢啦
利申: 識人課金為左追女豬

雙刀無屬 唔通會勁過釘宮？

勁過啊希

唔好
會窮

又可以課金支持白貓

個波大撚過個頭

花嫁個關真係煩到仆街

睇強度就曬氣啦 真係半年先抽一次咩
宜家根本個個pool最勁嗰隻都差唔多 好耐先會爆一隻女主咁標青既出黎
同埋堆所謂睇強度既人咪淨係識睇海鮮網 仲要宜家鳩評都信到十足十

強度都冇咩意義 而加出個D全部都係造球關

有金ss咩? 做乜醒左

極度睡眠

隻火龍有無台版咁勁

勁都無用
下期協迫你抽來打造球協

協等隊友carry 是常識吧

果隻咩艾爾沙 招技好撚型

拳雙勁既話都迫住要抽,真係好缺呢2隻職

得露西比台版好

望到D技唔多開胃喎

有釘棺雙 偶像拳
Pass了

拳一定勁啦 合作仲點敢出得廢

露西似伏

又蝦非洲人

露西好 露波呢？

黑劍咪又係抽

我估第二大係同幽遊合作
最後到刀劍

啱啱好100石 淨係抽到4隻

SS 10lv唔難

Jubeat 我退步左太多 以前打ss 95xxxxx
依家打得s 93xxxx

一石不抽

睇咩歌

我有排仲特登買左部ipad黎打

幽遊雖然仔多但都吸引過妖尾

刀劍亂舞

如果露西係隨機召喚12隻其中一隻出黎打
應該top0

抽抽抽

第一次輪盤4下都鑽

無呀

睇返每次合作既對像都係有長篇故事
所以我唔信會同hello kitty 叮噹合作

一拳超人的話就課

一定有keroro

有keroro 唔爭在動物朋友

幽遊 呢度有阿叔阿伯玩白貓咩

利申 小妹

我唔抽點撚樣先

抽左咁點先

出幽遊會追桑原

咪走數囉

sao我開魔咒吳生跟唔跟先

利申 就考dse

好多後生
利申老餅

係咁依裸下跑 跳下樓

無野打賭齋up會好無聊

冇石點抽呀on9

補魔re賭

all in 抽飛影

不了，唔想有人走數
夢協完之前你升左20段課一pack比你

仲話對桐人有愛

你意思係賭9毛頭會唔會出刀劍？
如果係 咁同有無愛有咩關係

都係想呃撚含姐 唔洗諗太多既

唔抽含chok仔

幽遊我再all in

講起 我用iPad 1(最舊果部 打勁大力打到今日都唔壞果下好野
apple真係貴得有理由

出keroro 我補魔

黑劍唔抽 幫我含

抽左 幫大家含

抽唔抽都有撚含咁正

唔身體力行出力d燈點會靈呀

仲要砌機換iPhone
咪呀

咁你可以自己燈
例如出刀劍既話 你由太子裸跑到去尖沙咀
而唔係叫人燈

出動物朋友我就課齊set 先停

我下半年都好多野換 未計課天堂個筆已經要3~40k

窮到嘔 課白貓諗都唔駛諗

出jojo我就課齊set 先停

出pokemon 我課齊

問朋友借黎玩咪算囉

我啲1080p moon 都未壞 啲fd 已經個個4k moon
好葡萄

電腦mon要4k其實都無用 鬼分得出咩

大大部電視就分到

六爺都叫窮 小薯叫咩好

睇戲正好多呀 我用個4k moon睇多次interstella
震撼到仆街

你有人養喎 講條鐵咩

係我老細有出糧比我幫佢做野

同dc合作好似意外地可行，雖然冇可能

咁咪要報稅

同王者合作

年薪未過果條數唔洗報

咁請個賓妹平過娶你

Mpf都未過果條數唔洗供

今晚王者對真馬我就撐硬王者嘅

賓妹未收屌西費

皇馬必勝

打機唔好用4K
泰坦都唔夠行
特別係144hz+

好撚柒同妖尾合作仲未爆到po

聽講條片仲停埋留言 評分
究竟做乜9

下，妖尾咋喎

唯一驚喜真係竟然唔係搬台版D照用
算係對得住你地啦

除咗動物朋友冇嘢可以嚇到我

又唔係fate,邊有人有興趣

六爺 iPhone 8如果個touchid擺後面 我可以慳返筆
柒到爆

最驚佢成個touchid整走左

明明而家已經係最好 都唔知改乜春

年年換機

等sao

by 賓妹bbg

啱啱睇返，艾爾莎開完1技變妖刀紅櫻，開完2技變天輪之鎧，c社咁有心整

打機轉返2k咪得,4k睇戲正好多

我用hang seng ebank 個指紋用得好開心wo
咁搞法呀

呢個真 返唔到轉頭

藝術品黎 我全部唔trade

我仲用緊裸眼3D mon 但係得1080

但係如果真係傳聞咁用Face ID = 垃圾 買7s仲好

冇理由為左個全mon 日日自拍unlock

但係7s 都唔會換 除非有無線叉電

7plus有排都唔會變廢機

睇到200集就冇睇 已經唔記得套野入面啲角色點勁

face id成個系統都好on9

又麻煩 用個個又老尷 要俾部相機save你個樣

變黎變去好玩咩，一陣好似佐倉咁少個被動

一定會有touch ID啦
聽聞係同樣位置 mon入面咁

聖女破滅級個任點先會出現神秘關? 做極都冇反應

if 1on1 why not?

去啦,通常都有下文

爛晒先返黎on9

maybe 2on2

你知仲去

唔去

2on2? 你老母請我去半島都唔撚去

d女肯返轉頭實無好野 自己睇路

吊你老味, 講完我岩岩去睇多次條片
仆街真係同佐倉2技一撚樣既

淫底wo 咁耐冇見就要玩多p 大亂鬥

黑雪姬？

如果1on1
妖尾一出時叫佢出嚟
然後開隻白猫畀佢抽25石一跳
抽中限就叫有緣
抽唔中就on9

白雪仙

屌 出去叫人玩白貓咁毒

yes
變左黑鮑雞

隻免費弓打鋼鐵漢堡包果關毛係最易

條女你食左未

當賭局又分到緣份
一石二鳥

食埋呢餐

教個仔食黑鮑

中到咪又食又拎

唔消化

得啦 記得要有相 你知啦 無相其實無咩討論空間

最好有埋你個樣

Chok仔再唔食過多幾年人地就變人妻 另一種口味

可能佢就係好呢味

Ntr play

Btw 對腳正唔正先

我唔係食埋呢餐
我quote c9個名咋

成日曬自己ex似黑雪姬做咩姐 dllm

似Antonia

8月10日妖尾中出黑劍

唔識

唉 我偷跑 7月9號抽左夏日先

黑劍制作公司

抽fgo啦

終於痴左線

織田信長仲係4星

冇圖話佢似欣宜都得啦
利申似欣宜

Fufu?

fufu啱啱post呢張 射左

其實佢幾歲

好似19
利申Lam過

年輕真好 又令女
想當年我都唔知做緊乜

當你個死人頭 3字頭都未到就認老

都大佢幾年 就黎踏入半熟女

神助攻

996

助攻

射牙